Save HK藍絲：今天是我大女兒生日，同時亦是我細女感染武漢肺炎的日子

師兄唔好睇太多
入面啲人盲撐到好癲

唔可以淨係睇自己想睇嘅野
對面嘅野都要了解

滲透加油

congratulations

又係移民撚

佢個女係女驚？

又請小鳳姐

同意
否則嘅話就會係同溫層入邊

知己知彼百戰百勝
雖然藍絲page都真係幾冇營養

真係哭𠹌左😂😂😂😂

最撚多依啲支那式舒情文
邊個知真定假呀？

可唔可以唔好再post 過嚟

有哂日子以為絕筆信

分唔到呢個page既人係真心定假膠
硬係覺得入面有一半都係matt哥玩膠

R.A.P

香港警察地位已經去到金正恩既級別
肺炎都要向執法人員致敬

睇得出藍絲都知警察兩隻字已經臭
要叫執法人員
呃自己執法就係做緊正義既事

希望佢細女唔係手足，如果細女係「黃」就真係兩刄刀。

辛苦哂

抵死

抵死，痛快

（急）小西灣手足今日上庭求聲援

返工係會免疫所以點會係寫字樓中招

同袍通常係紀律部隊叫
唔通真係警魔死全家

紅色background睇完都眼殘

幾時黃色都可以做到咁

藍屍死全家

申請咗
仲未入到group

你自己weak姐 咁容易俾人影響

唔覺囉，真係有啲人藍到黑

咪去畀黑醫護醫呀!

係真嘅就實在太好

記得要藍過佢
唔夠藍要屌9

屌佢老母個邊話女驚係黃，正宗有福同享 有難你當，永遠我都無錯，錯既係你哋

比冇戴罩既女警查身份證時感染？

抵撚死又係藍絲中

一個生忌一個死忌

真
我日日睇中國人上網發癲 只會覺得佢班撚樣係痴線 愈黎愈憎佢地
呢個係維持自己動力好重要一環黎 如果日日淨係睇連登弱智仔講咩全部女人都係雞 咩我地就黎輸全世界同我入黎我真係驚我變藍絲

班藍屍之前咪話武肺廢過美國流感嘅
喊咩姐
中左感冒喊

藍絲死全家

RAY

入去滲透下先

R.A.P🙏🏻

Follow腦殘都係要好大勇氣同耐心，樓主為光復香港忍辱負重

唔通睇住連登班yellow nazi日日互屌會有動力咩

Mon post辛苦曬我次次睇都想嘔
雖然對家腦殘多，但係知己知彼百戰百勝，撐住

遺書黎?

真 本身諗住知己知彼
點知sub完個page 連facebook都唔想開

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

好在笑料太多

個4個負皮邊到走出黎

抵撚死

沈旭輝都有睇
佢話可以學下分辨盲撐藍絲同有組職五毛

save hk道出來的、、

怕咩？還有黨

岩,唔好做另一班圍爐打丁既豬

report個page啦

唔好追蹤就得 得閒睇吓冇所謂

依家真係好多失敗撚

果然係高興既日子

藍屍死全家從來不止是一個口號

要了解佢地諗咩,之後寫文宣先中目標人群架
要SELL野首先要了解你個客想要咩

比同事傳染咪搵返佢算帳囉

點頂得順 真係會睇到想掟電話

小鳳姐

真係好嘔心 仲要打出黎都比醫護前

笑死
中撚左即刻加埋向醫護人員致敬

Save hk好好睇

得單邊冇乜用，加多個ac 調番轉話啲慘既人講大話，分兩邊陣營

咁就姐佢，將所有非偏激既人歸做係黃色

好快冚家鏟地獄團聚

弓起

eq好撚勁

是但啦 年年有今日啊喂

放撚心啦! 咁撚愛國愛港, 武肺難唔到你冚家的

唔會嘅，最重要嗰腦清醒。

有政府，嘈乜？

禍必及妻兒

又係藍絲中

輝哥點睇女警有病徵都唔戴罩周圍去？

RAP 做得太多衰野比天收

RAP

一家中晒先齊齊整整

呢句啱
連登仔喺同溫層耐咗
連對家玩緊咩都唔知

希望全家齊齊整整 齊上齊落

黃就係因為認知，辨明是非嘛

自稱輝哥係咩玩法

咪一味圍爐先得嫁

共享黨嘅榮耀

次次入呢個gp睇都令我更加相信光復後一定要起毒氣室

佢地都有連登account的

喊能左😂😂😂
R.A.P🙏

佢地個group admin 會帶頭叫班盲毛點做

想睇啲comment講咩

抵能死

元首無做錯到

以為死撚埋

同袍WO 姐係又係黑警呀?

Exac7ly 我要好好修煉

哩啲人唔撚抵可憐 唔到佢個女死個刻都唔會反省下

叫黨救你啦 柒頭

抵撚死

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

巴打有冇睇到嘔血?

Rap 😌

最緊要齊整

邊間新聞冇講嘅